［香城online］人人都係補師

大家打怪升lv都有機會會扣血，如果回唔切血倒地既話會比人車去重生點，但係重生點成日都比惡狗camp住，可以的話最好早d回血啦。
可能大家都中意做唔同既職業，但係其實每隻職都可以帶招初級治癒，打怪升lv，救人救自己，必備良藥，只要帶住d基本道具就可以用。

基本道具：茶，生理鹽水，蒸餾水，紗布，綳帶

初級治癒主要係消除負面狀態，最常出現既負面狀態：灼燒/致盲/流血
灼燒：最好用津路，茶都可以，其次係水，最好唔好用生理鹽水。直接用黎淋，或者用紙巾濕左印落灼燒位置。內部灼燒請用茶漱口，再直接飲幾啖，無茶既話用水都可，生理鹽水就不了。
致盲：用 茶/水/生理鹽水 沖到解除致盲狀態，但係留意返一定唔可以用消毒藥水。
流血：第一，確保流血位置無異物，用生理鹽水/蒸餾水沖洗傷口，盡可能唔好用茶/非蒸餾水沖，之後就用紗布覆蓋傷口，再用繃帶包住。

初級治癒簡單上手，需要既消耗品唔會佔背包太多位置，其中既茶/水仲係良好既MP回復飲品，大家出城最好有定兩手準備，幫自己幫隊友都好。

初級治癒只有除基本狀態解除效果，脫離戰鬥狀態後請搵中級補師，如果回城後仍然不適，請去搵信得過既高級補師。

推

自己受傷自己救

人地受傷都可以救

721 五大訴求

幫推

請自備急救包

大家要保護好自己同友軍呀